有無人只要較左鬧鐘個晚就會訓得唔好/失眠？

唔知開咩台好

平時我都算易訓得著
但個日只要較左鬧鐘要早d起身
個晚就通常會失眠/訓下醒下咁
成日搞到第二日無精神暈下暈下
有無方法搞搞佢

咁有學術成份嘅野應該開學術台

個鬧鐘較晏啲

here
較左鬧鐘=會緊張唔夠瞓 於是逼自己儘快瞓著
越逼自己越瞓唔著

較完鬧鐘 就做其他野忘記佢 (我會睇漫畫

咁平時點起身翻工

打錯表情 sorry
本身想打

same here

+1

從來唔用鬧鐘， 有生理時鐘

12點上床7點起身
但成日4 5點先訓得到
第二日又係咁
好辛苦

一直用緊一個極度依賴朋友既方法
大前提係你個fd 係自己識醒同有記性

叫定個friend每朝打比你
雖然同鬧鐘既作用一樣
但唔會訓唔著

我自己係咁啦 唔知岩唔岩你

我都想有個咁既朋友

咁簡單
臨訓醒之前先起身較鬧鐘就得啦